運動人員請進場！！！！

Q1. 做運動整親受傷好正常， 如果腫脹，應該幾時熱敷，幾時冷敷？？

Q2. 運動後，可以即刻沖涼，定應該過一陣先沖？